前線有話說: 2014年既人, 唔該大家出黎抹番自己既蘇州屎!

想同2014年有出過黎但熄左火既人講

你地係咪仲係要班細既幫你地執屎? 因為我地垃圾 我地信對話有用, 最後得到咩野?

我知你地有D升左職, 有D結左婚, 有D肥左體能差左, 但係你地真係甘心就咁樣睇住香港死?

831 91請集合!

立即雙普選, 五大訴求 缺一不可! 光復香港, 時代革命!

所有野都係因為冇真普選

認同

831 91請集合

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

搵番你地團火

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

論執屎可以講到銀髮族
都係個句，兄弟爬山，唔理年齡

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

而家興屌票復刻？屌得多就吹到雞？

毋忘初心

我似係真屌咩

2014個班人9成半都有出去
無出開個班就真係無出啦
你估真係全部00後
90後佔大多數

98表示好多90後尾但被誤以為係00後

好似玩緊火焰紋章咁
5年前輸 5年後再聚集再戰
但成場仗係痛住贏

屌, 集氣POST黎

想生動D形容JE

政府係完全無視真普選訴求

Endgame 叫齊人翻黎咁款

上環被捕義士大部份都係二字頭